（去水泡留下 疤痕） 求皮秒推介

之後生蛇留左好深疤痕

一次個價大約去點幾錢？
係計面積定深淺度？

我做面+頸2000一次
做ENLIGHTEN機
打哂2個頭
包bellasonic
出面好多地方有得試做
都係咁上下價錢
你可以試下先

激光去印好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我

有冇邊間推介
療程咁樣買定逐次逐次計

thx 我專登買咗盤美容 雜誌
入面好多皮秒機都唔知邊間好
個傷口真係好深醫生都話實有疤痕
只係深淺之分
我直情個鼻成大個凹窿

我一買要五次
有試做
單次收費有a記

。